好想過大海賭兩手

賭癮發作

唔難，晚晚龍鼓灘有船，不過....

我都係

賭開咩

21點/百家樂

同我打

一樣
但幾時先可以再過去呀

而家賭場咩環境？